星期四一鎚定音，大牛市開瑞

依家唔買就笨
Buy HK, I m

買牛先正路 美國制裁香港都冇咁快啦
仲會奮戰搵多一鋪錢 托高d先派

道期沒升穿25176都唔好咁開心住，隨時打返下去24200

24792 係阻力位，唔升多棍，都沒夠穩

呢d 數字聽到厭啦
次次都穿撚晒啦

係啦係啦，咁你咪再等多幾棍先入囉

我都係睇好，保持驚剔，唔對路即閃

係需要多一日高位企穩去確認

啲阻力位點計出黎
個個唔同

唔上返25176，綁好安全帶了

told you

有無同路人響五月尾一路買上黎